點睇連登仔月入3 4萬但係恥笑一億幾千萬好少錢？？

好多連登仔話5千萬都未夠退休 點睇？

好似我咁
等緊阿爺副身家

可能其他愛孫

我係冇堂兄弟嘅

你阿爺有幾錢身家？

層樓就好似千幾
跟住有啲鋪位同新界地咁囉

你老豆冇份?咁快到你?

之前1.6億六合彩都好多人話一注獨中都唔夠退休

傷心事唔好提啦

咁祝你阿爺長命百二歲

有時個人理想資產同實際擁有資產兩件事，問題方向都唔同

自己搞撚清楚先開Post

兩千過唔到世wor, 除非打算孤獨終老

買2層樓收租都過到世啦

一個月收3,4萬, 仍然要打工先養到家

以後過馬路要小心

全部買曬iBond，訓係度都收26萬息一個月

到底連登仔幾大駛

買層豪宅都冇左啦

師兄你要咁比的話，比多100億你都唔夠退休

到時候又話買個島都無咗啦

兩個中產人士正常衣食住行一個月都用唔到2x萬啦係咪

所以jeff bezos都唔算好多錢，都係唔夠退休
淨係喺太平洋起個人工島都已經唔夠錢

無大志D既
拎4千萬做定期
每年2.5% 都有成百萬1年啦

5千萬的確係唔夠
只不過到我哋老咗冇能力再賺咁多錢嘅時候唯有馬死落地行，≠ 5千萬夠維持一個富裕嘅退休生活

5千萬，投資組合回報如果有4%，一年被動收入2百萬，你點使？😏

等一個人死其實好難 你睇吓江澤民英女皇同馬哈蒂爾